根本做人default就係痛苦，唔開心先至係常態

成日講到開心係必然，唔開心係你有問題，尋死就話你抑鬱，情緒失控就話你焦慮
老實講，做人咁苦，世界咁殘酷，話鍾意做人既，一係傻一係呃緊自己

巴打開得呢個post, 希望你都唔好介意受邀請加入呢個TG群組